葉劉淑儀：田北俊是惡意攻擊

【Now新聞台】一批市民集會支持警隊執法及多名行政會議成員留任。

行政會議成員葉劉淑儀到警察總部接收他們的信件。

這批人士自稱為市民自發群組，他們支持警方嚴厲執法，認為近期部分的公眾集會擾亂公眾秩序，要求警方不要發出不反對通知書。

他們又批評自由黨榮譽主席田北俊的言論，點名支持幾名行會成員，認為他們真實地反映了民意，葉劉淑儀亦批評田北俊是惡意攻擊。

大家落曬注未，買定離手

玻璃淑儀

碎滿一地

狗咬狗

lol

睇個樣似葉太用佢既 XX 請佢地出面

要求警方不要發出不反對通知書

班人個腦裝屎

我記得好似7日內警犬唔發不反對通知書就會當你發左